科大而家屈蛇仲會唔會罰錢

想去探探我同學

唔比人發現就唔會多謝

邊有人知

你唔講又點會捉你

我實捉到你